大家寧願女朋友係平胸定隆胸？

假設平胸a cup同隆胸c/d cup比較既話

平胸
隆胸

點解我唔可以做返自己 直接搵個大波嘅?
我嘅人生點解要得兩條路?

平胸

我中意平胸，歡迎大家批鬥

我都想問嘅問題